(你會收藏嗎？)復仇者聯盟4，高清4K影碟8月尾出！

會買 正評

不買 負評

我一定會買黎收藏，慢慢欣賞

不了 等disney plus

我諗會好貴

有冇加長版

好似係有

有冇box set?

加長版多左咩？

好似12月先有

有冇鐵盒版？

itunes最快有得睇，戲院落晝後就有

有無10年計劃合集

會唔會有1-4合集特別版？

必入

買

睇小鴨影音好過

冇4k電視

冇$4000應該接唔掂

為咗一夫當關wall paper

呢個係真定假？有冇中文字幕？

亞洲地區要下年啦

P4 計埋蜘蛛俠2先完喎
Box set照計係咪應該等埋蜘蛛俠2先出呢

好似firm左係fan made

等緊phase 3 box set/infinity saga box set